# graphQL :

## installation

en utilise graphPack ( pour faire moins de config et nos faciliter la tache de graphQL et se concentrer sur l'apprentissage ) : https://www.npmjs.com/package/graphpack

`yarn add --dev graphpack `

## utilisation

en doit créer 2 fichier ds le src :

- src/resolvers.js `--> /// relie graphQL et les data`
- src/schema.graphql `--> /// `
